[ios]鎖定嗰陣，whatsapp唔識震

之前用6s嗰陣已經係咁，
用緊whatsapp既都識震，
但係鎖定左/熄咗mon嗰陣，會彈出通知，但係就唔識震
有無巴打有同樣問題或者識得解決

由得wts係後台唔好整走佢就識震

都係唔得

試過開住WhatsApp熄mon
試過唔Kill app

都係唔震

你係咪係系統設定果邊熄咗 WhatsApp 個音效選項？
系統設定果邊一熄聲就會連震機都無埋

唔該晒你